2377 公佈業績...有無人有買

年度業績摘要
截至2017年12月31日止年度，本集團的收益為人民幣1,329百萬元，較去年減少1.8%。 截至2017年12月31日止年度，本集團的毛利為人民幣297百萬元及本集團的毛利率為
22.4%，較去年分別增加16.9%及3.6個百分點。 截至2017年12月31日止年度，本集團的純利為-人民幣37百萬元及本集團的純利率
為-2.8%，較去年減少124.3%及14.0個百分點。
倘自純利中撇除B類股份及C類股份的估計公允所值虧損，截至2017年12月31日止年度 的經調整溢利則為人民幣196百萬元;純利率14.76%，較去年分別增加28.95%及3.52個 百分點。
董事會不建議派付截至2017年12月31日止年度的末期股息。

睇返2018頭三個月
間野都接左幾單大生意
繼續加持o唔ok?

有啲想買，長揸又危險左啲